得罪講句，文傑根本係港版基奧特！

1）高大
2）靚仔
3）懷才不遇
4）長年於垃圾公司工作
5）老婆唔靚

仲有迷雲